<resources>
    <string name="app_name">Zadanie 6 (PUM)</string>
    <string name="opis">Boulderdash to klasyczna gra komputerowa z gatunku łamigłówek, która została wydana w latach 80.
    Gra polega na eksplorowaniu jaskiń w poszukiwaniu diamentów, jednocześnie unikając groźnych
    przeszkód i zbierając punkty.
    Cel gry: Celem gracza jest zebranie wszystkich diamentów dostępnych na poziomie oraz dotarcie do
    wyjścia z jaskini.
    Jaskinie: Gra składa się z wielu poziomów, z których każdy jest jaskinią, zbudowaną z różnych rodzajów
    bloków, takich jak ziemia, skały, diamenty, a także niebezpieczne obiekty jak kamienie, pułapki i moby.
    Gracz: Gracz kontroluje postać o imieniu Rockford, która może kopać dziury w ziemi i przesuwać bloki w
    poziomie. Gracz musi sprawnie manewrować Rockfordem, aby unikać niebezpieczeństw i zdobywać
    diamenty.
    Zasady ruchu: Rockford może poruszać się w czterech kierunkach: w lewo, w prawo, do góry i w dół.
    Gracz może także kopać dziury w ziemi, co pozwala na spadanie kamieni i innych bloków.
    Diamenty: Głównym celem gry jest zebranie wszystkich diamentów rozsianych po poziomie. Zbieranie
    diamentów zwiększa wynik gracza i pozwala na przejście do następnego poziomu.
    Przeszkody: Na drodze gracza stają różnego rodzaju przeszkody, takie jak kamienie, które mogą
    zablokować drogę, jak również pułapki, takie jak spadające bloki lub moby, które mogą zniszczyć
    Rockforda.
    Wyjście: Po zebraniu wszystkich diamentów gracz musi dotrzeć do wyjścia z jaskini, aby ukończyć
    poziom.
    Czas: Czasami gra może być ograniczona czasowo, przez co gracz musi działać szybko, aby ukończyć
    poziom przed upływem czasu.
    Punkty: Gracz zdobywa punkty za zbieranie diamentów oraz może zdobyć dodatkowe punkty za
    wykonywanie zadań specjalnych, takich jak wyeliminowanie wszystkich kamieni z danego obszaru.
    Poziomy trudności: Wraz z postępem w grze, poziomy stają się coraz trudniejsze, wprowadzając nowe
    rodzaje przeszkód i bardziej skomplikowane układy.
    </string>
</resources>